讀過歷史嘅入一入黎

蓋世寶同蓋世太寶有咩關係
唔好覆我蓋狗

蓋狗

阿麻太麻 我講咗咩你自己諗

蓋世太保屌老母

蓋世太保 = Gestapo

好似認真左 =.=

係咪覺得自己好幽默

ahmad jamal

x12

咩黎
午餐肉牌子?

蓋世太保冇吊老母

最近好多假蓋

樓主一線前鋒

回塘垃圾都扮係咩心態

識貨

咁個關係係邊

真蓋高汁